烏賊休息中

休息返幾年先，之後就可以養精蓄銳

成功侵略陸地

個説！